有冇巴打識呢間model公司?

有冇巴打識呢間 SJ Entertainment 盛天時代文化傳播有限公司

老闆叫 Peter Gor

SBC金融集團
香港中環皇後大道中99號
中環中心6803室

佢派左張卡片叫我上去casting

個地址好似假
申利中環中心翻過工
6803 Google過係叫菱控既公司

佢就係約我上上邊個地址做casting
睇過佢網頁乜都冇

你好靚仔咩

可能呃你自資影model相 for portfolio 之前同朋友都遇過

金融集團

少少啦

上去啦，想睇新聞

佢點比你？

盛天 睇個名都知伏

前排都比人叫上去casting，都驚好伏 但起完底同個日了解過發現幾正常就簽左約了

下世小心d

假，會叫你比錢易Comp card

[member]

係IG見過好多MK做依間野有車有錶好似好風光

樓主有冇去到casting？ 系點樣？

我都比尼間公司叫去casting

True model agency 好此地無銀feel